又煮野食

菜芯苗+翠肉瓜+粟米粒
包三色豆係男朋友到 用住包粟米粒先

批皮切瓜
不過切歪左變左瓜條

掉晒落去
加左鹽 糖 雞粉 油

點解煮出黎咁撚似豬餿

又真係幾似豬餿

問題出左係邊
我還在學習

上咗碟就唔似

唔知你認真定點 點會三樣煮埋一齊

湯黎 唔上碟

3樣都鍾意咪一齊煮
三個願望一次滿足

好心你係煮就唔好白烚啦
睇見都覺冇味

你可唔可以唔好食狗糧

想煮湯起碼都落番d肉啊排骨啦
你果煲係白烚雜菜